【歡送韋太子】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCXCV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

貢快開

8分鐘推完啦

1

但至少這個關係無人能媲美

樓主叫春post

無獎問答遊戲
大家估mk囝今次叫春持續時間 定英撚留係世杯既時間長d

躝未

有冇手畜pro

我ok

x朗個頭

我今次真係好唔開心，連女都唔想食

收皮啦

3:30

我all in B, 答案係B呀！

那一個比你好比你差
緊要嗎

而家興返平頭

轉食仔? i am ready

變返細個個頭

成個牛奶咁

me ok

咁我去左老人院 陣間join

哭左

收皮啦 成日當女人係雞 明返隻雞玩 無撚用

仲係好靚仔

靚仔到不得了

我冇當過佢係雞

Yes, 因為雞要收錢，呢個唔洗

本身想捧瑞士 因為鐘意支持冷門隊 但係仆佢個街 扯衫拉頸推人做齊晒 尤其是Lichsteiner 睇波最撚憎呢啲冇球品嘅人

cd rom想join pro
有無位

血性

阿狗要步入後雲加嘅黑暗時代

MK子好快就復原啦
始終會鳩痕

佢次次屌女都冇當人係雞，因為唔洗比錢

雲加

U幾時出場表演搞笑牙？

波蘭神鋒

德撚游生

我有比錢你老母

聽晚11點

有無位俾cd rom

爸爸

點解你地唔會信我都會真心對個女人

你要加羅寶or四球psn sin

信你係真心
但係你比碌鳩凌駕你既心靈
你同條女一齊緊嗰陣,你咪又係搵其他女

聽得太多

別用離開教我，失去的人最重要

id?

說好的330呢-.-？

arsfabregas4

人呢

+ed

3個?

U可以同鼻祖一齊叫春了

計埋你4/5個

加me無用了,離左隊

25

+左無反應

佢都冇on

不了，佢冇資格同我相提並論

去個fd個隊玩下姐=,=

即係無得玩

coming

仲有無人可以加我

- -

剷草狗

Happy birthday to Arsenal's Pierre-Emerick @Aubameyang7

背景係咪多嘴狗來

咁就29了

Thx EA

咁都有

係 你廢d

我廠球員踢國家隊特別勁嘅傳說係咪已經破左？

愛美麗腳頭唔好

黑b係咪最後希望？

走左去疤既25狗冇資格出聲

太子firm走？

老了

一入黎就完左

ooo

迫害完

4K 清好多

收工

發覺好多女買德國波衫著就係貪佢低胸

我都係因為咁先著

有冇圖睇下？想像唔到

屌肥婆啦你

艾勤賢

比羅實搶左

on9

襟兄弟

堅定流

屌啱啱想post

Av世界盃

Me too

渣ga

dllm

準備睇瑞典對泡狗

落老蘭睇波啦

沒人PRO?

rich

Diu 搭長途巴唔記得落車! ! ! ! ! ! ! ! !
Miss咗個小鎮冇得去

UK ?

是但啦 咁順便依家落大城市玩多陣 本來想去啲鄉村地方睇下教堂嗰啲

瑞典無左卡士唐收得皮啦

Oppa 必勝

今晚食泡菜睇波

禾十卜你

捧泡狗食屎

泡狗殺死了足球

?

唔同錢作對

條女撐Son 冇計啦

According to the Portuguese press, Emery wants to bring Brahimi to Arsenal who would cost at least 30 million euros.

【體育】韓國今日征戰世界盃，16年前的這一天，是韓國足球的大日子，因為在這天淘汰意大利。

那年16強賽，韓國遇上在分組賽表現已一般的意大利，意軍畢竟球星如雲，韋利於17分鐘被圍攻下仍頂球入網領先，不過韓國其後由薛琦鉉扳平。到了加時，雙方都有入球機會，客軍有主將托迪被指插水被逐，10人應戰下球員氣力不繼，最終被安貞桓力壓幾已跳不起的「彈弓人」馬甸尼頂入「黃金入球」奠勝。

賽後，意大利的隨隊要員對球證大表不滿，以鬧劇稱之，而安貞桓被所屬的意甲球會佩魯賈裁走都是後話，總之韓國歷史性晉級，之後更贏西班牙入4強。

韓國今日又在6月18日出場踢世界盃，在這天可會重現當年威風？

瑞典VS 韓國
Now618台18/06 19:15直播

？

共享亞洲光榮

55波

足球史上最黑暗一日

唔差在揮埋依支

做乜撚野

Show Blocked User - 厹

唔想知

韓狗收皮

決賽見

點會

瑞典勁少少

南韓應該都係靠Son同Ki ?

ARSENAL WANT GOLOVIN

Russia international Aleksandr Golovin is wanted by Arsenal, according to Gazzetta dello Sport.

The CSKA Moscow forward, who bagged a goal in Russia’s 5-0 demolition of Saudi Arabia in the World Cup opener, is also reportedly attracting interest from Juventus.

韓狗個龍又矮又瘦

薩爾斯堡球王黃喜燦

條J扯左得3cm

泡狗all rubbish

抵4

支持和波

泡狗同泡雞刀係shit

拿臣係以前踢過阿狗、新狗果件？

係

今場打和
之後兩場德國KO瑞典,泡菜

個白花油廣告乜料

套衫幾似ikea制服

傅嘉莉亦有在instagram story上載電視台報道地震消息的片段，並邊拍邊說：「好得意呀啲新聞，畫面喺度震㗎，好搞笑，我哋頭先應該係feel到.....」

弱智架

4334

瑞典 唱國歌氣勢勁好多
收皮啦 泡菜狗

瑞典佬無個識

俄佬會比你黑？

拿臣，前阿狗？

拿臣防中既

Forsberg(?)
好似幾勁 ？

之前傳過想簽forsberg

夠鐘還債泡狗

泡菜狗

淺野>>>>>>>>熱狗民

U Poland dog

瑞典鳩猜

屌

咁都唔入

個前鋒 把握力 廢過我踢pro club

射中間

now個條友係咁屌佢唔入

泡菜狗功夫足球

個11號仔 仆街到

屌又唔入

瑞典啲把握力

泡菜d防守學界水平

又打人

轉撐瑞典了

好撚茅

泡菜逢運動都出茅招

泡菜對中堅高波輸到仆街

撐泡狗=閪人

屌牙無犯規

泡狗d長波

berg

又黑

較剪腳

黑撚到

berg真係好撚廢

真差d把握力

把握力好啲 收到泡狗皮啦

墨西哥 應該輕鬆456789泡菜

如果係你就玩轉南韓了

放完假聽日又要返工

Diu E巴條廢老到時又要阿zi阿zor

仲話買forsberg

你偷我個名用扮我
報應

泡狗

場波好悶

瘋狂犯規

踢緊波定打緊MMA

韓狗

韓狗真係狗黎

世杯踢左幾日
有8成比賽都係悶波

有冇咁誇張

無可能對攻啦

係呢場悶 其他都ok喎
我係得秘魯個場無睇

屌你又黑

Var真係好on9

呢球要比啦，殺到人掂唔到波

個var玩法真係on99

好好笑

12碼

ON9 咁樣吹.

好難唔吹12M

泡狗要還債了

泡狗冇得黑

Goal

停頓太多
比賽冇咁流暢
情感上好多時候冇判十二碼之後都唔知要等幾耐

好波

應該要一分鍾內就要吹，過一分鍾後就冇得吹返轉頭

孫興民要服役了

球證盲撚黎

好似頭先個下係中場踢左陣先吹停

買埋frosberg啦
咁撚勁

仲有亞運

背住左未睇到姐

瑞典都係唔識攻

天地有正氣

同 fa cup 唔同
唔係球證唔 sure 可以揀睇 VAR
係有隊 backdoor team 會睇住
睇完覺得球證判決有問題可以叫球證 VAR
所以睇得都幾大機會

假對攻，冇左個超級連結人

仲唔夠攻中咩

var

比波 ok 扭波射波唔得我用燒好過啦

佢今日似打左翼多

亞洲球隊今年應該全軍覆沒

似唔敢扭唔係扭唔到

熱狗
以為自己亞洲最強

攻中翼有 MK 同埋燒啦
你話我哋曼城曼聯咁有錢可以亂買搏下就話

科燒恩

MK 冇咩突破能力
同埋其實狀態都係飄忽
睇下愛sir 功力

孫興民肯定係亞洲最強啦
仲有邊個
日本而家冇個得

恩護球幾好，但突破就不了，
所以佢黎個陣我都問過可唔可以比佢打後一格

廢柴9號仔 最有貢獻係咪呢下拖時間

大姑媽

得個個冇入選

本身都有諗過
不過佢好似鐘意踢邊多啲

佢鍾意痴埋撚羊到

孫興敏開始亂黎

this season 1 goal 0 assist

同小花差唔多
發覺隊友唔多掂想靠自己之後越搞越鳩

買forsberg一定賣燒

唔係，小花鳩極都博到罰球

賣啦，佢越黎越唔知做乜春

懷念nakata 真正好波之人

咁能力有好大分野

睇愛 sir 發揮啦

岩 今季老態十足
維園牙叔咁踢到
行行企企睇到都躁

前半季續約之前不知幾勁

迷燒都撐佢唔落

阿狗拿臣

韓國輸波認真分析

禾仔夠係啦

唔會有新領隊唔試下用燒先
有幾可有呢個 level 嘅球員用

著4號就謝拉特

就算唔識用都拎黎爽下先

佢啲串連係好睇 但越跑越少 當然琴晚德國踢到阿狗咁pass and stay

Jack Wilshere
‏
Verified account

@JackWilshere
4h4 hours ago
More
Good luck boys, make us proud @england

都未跣腳

怨婦咁

我唔知係咪佢下半季儲緊氣踢WC啦，
下季都係咁就躝啦

鬼咩基迪拉仲前過佢
kroos 仲冇活力過佢

佢係好撚好波 但宜家跑兩步就冇力咁

世界盃要拎冠軍先夠分唔洗服役呀，有冇可能呀

琴晚ozil唔搏foul既話其實墨西哥d人拉佢都唔跌

應該要打快啲,同拉開打會好好多

入伍啦柒頭，之前食左minah屌你老母

出brandt 收迪斯拿啦
對閘琴晚又唔對路 甘美治叫好少少
但啲出波真係不了
下半場見到燒同卻兩個功能重疊
寧願燒踢到施華咁前好過宜家兩頭唔到岸

唔好撚用基迪奶啦垃圾

琴晚對住架鐵巴士
技術型果班 kroos ozil draxler 全部都食晒屎啦
就算 reus 入到嚟都冇咩表現
反而勤力跑動形嘅 brandt 出到嚟仲 sharp

咁貴 邊個肯要

真係典型阿狗波 兩閘閪
拉闊唔到球場闊度 又冇翼去破 前鋒hold唔到波又敗家 對中堅慢過閪 中場唔補位放題

韓國咁踢隨時3零

萊斯反而有兩腳出波同埋門 同埋步頭爽好多

鍠收返傻閪既話拜狗有機要

瑞典咁都入到決賽週 意粉究竟有幾廢

成堆人係中間點踢

在长达84年十九届世界杯的历史上，仅有三支国家队战胜过中国国家队，分别是巴西、土耳其、哥斯达黎加。即使是巴西这样的世界强队也仅战胜过中国队一次。而中国队从未在世界杯点球大战中失利过，从来没有一支球队能够在世界杯上击败过中国队两次。从数据分析中可以看的出，世界杯史上共产生八支冠军球队，也只有巴西队曾经战胜过中国队。欧洲诸强德西荷法英意葡等从来没有世界杯上战胜过中国。而且，中国队在世界杯上丢球数远少于足球之国巴西和以防守见长的意大利，在过去84年里，中国队只丢了9个球。除此之外，世界上除了巴西，中国是另外一支敢在胸前绣五颗星的球队。

韓國咁都入到決賽週
亞洲人有幾廢...

早知正正經經入個 bender 之類嘅防中可能仲好

拜狗買硬哈美斯

呢下咁好機會頂得咁差

邊個黎

賓達兄弟收哂皮啦

亞洲不嬲廢

本身廢冇計

而家啲小國大巴全部難破到全盛摩狗咁
雲加果套注定冇運行

去左轉旅行
覺得亞洲人係全方位地廢

james 呀

香港樓價世界第一
鬼佬黎香港生活訓街咋

瑞典去旅行一流

想離開香港了

快啦

無錢

做嘢嚟講
鬼佬係最 top 果班真係好 top
中間同下面大量垃圾
亞洲人係大部份都勁過鬼佬 average
不過最 top 果班都比唔上鬼佬最 top 果班

鍠唔係有權收返咩

樣黎講鬼佬贏
身材黎講鬼佬贏
生活質素黎講鬼佬贏
運動黎講鬼佬贏
科技黎講鬼佬贏

比利時會打成點

son 返去當兵啦

有得買斷嘅都好似唔可以收返

樓價黎講香港贏
鬼佬幾叻都係要訓街

再開張新約比傻閪睇下佢返唔返黎囉，德狗人工咁西

鬼佬黎到香港根本唔洗訓街
日日落老蘭執條女都得喇

旅行太貴
不過住嚟講北歐都好多問題
例如悶
好多後生嘅都有 depression 同 alcoholic 問題

又食又拎

香港大把depression 喇
係酒太貴先少alcoholic 姐

最 top 果班咪就係囉
同埋你囉每樣嘢最 top 嘅鬼佬嚟比梗係贏
大把歐洲國家同支那冇咩分別

頭三樣唔洗揾TOP 個班喇嘛
去完旅行照鏡望下自己個樣都覺得尷尬...

佢哋社會究極左膠添
連登仔成日吹奏北歐真係冇咩謂
北歐嚟講我覺得 copenhagen 最好住
finland 都 ok
norway sweden iceland 果啲我真係不了
冇啖好食

你個樣都尷尬，金城武都要自殺了

其實好事
少D 亞洲人好事
淘汰D劣質基因

去美國行一轉

你個樣吊打大部份美國佬啦

想跟華氏7月去

全世界有邊到有啖好食先
住香港咪又係餐餐大快樂美心譚仔

U 吊打大部分地球人

金仔幫幫手炸一炸非洲班力架先ok?

樣其實無用
身型先係男性象徵

你窮先係咋，呢度d 清餐餐食米豬連架

米8樣黎講險勝OG

Forsberg比盡英冠料

U m8

要定唔要

但才華黎講OG又險勝返m8

唔要

兜個圈話自己餐餐食米芝連

金城武 vs 吳彥祖
各花入各眼
不過身高 OG 真係吊打米8

唔知兩個一齊落老蘭會唔會搞到中環水浸甚至港島陸沉呢

有得揀既話
我想矮返5CM 重返5KG

最後咪又super

唉好撚灰
下世唔想做亞洲人
好撚柒

Og =無死角型男
呢個po 應該得禾清可以一戰

唔會啦

去做力架啦

晚上都互含

Why ar 雖然我都矮肥撚

世界杯休息時段

+1

狂屌西

就係你d 人拉低晒個水平

收嗲啦又屈

Okok

講真話都屌，on99

老屈
g bo 又唔食

Me g bo ok 喎。幾時g bo 牙

查狗連隊都冇

窮撚既呢邊

Ok......

列治史迪拿：尼馬一跌就有罰球

瑞士今晨在世界盃分組賽逼和巴西，表現叫人驚喜。即將加盟阿仙奴的瑞士守將列治史迪拿卻對執法表現不太滿意，指對方主力尼馬每次倒地都獲判罰，暗指球證太過保護對方。

以1：1逼和巴西搶得1分，瑞士上下當然高興，但守將列治史迪拿卻對球證執法不滿，認為對方太過保護巴西陣中的巨星尼馬：「要守住尼馬十分困難，他速度快又有技術，你要好好跟緊他，因為他隨時能產生威脅。我也有點擔心球證的表現，每次尼馬倒地都會獲得判罰，這樣實在令我們難以應付。結果我們防守時要小心不敢太進取，因為尼馬每次跌倒我們都會被判犯規。」

列治史迪拿又指他們面對巴西時的比賽場面絕非一面倒，「我想我們是攻守兼備。我們踢得體力化，防守也很好，但我們也有進攻。這點相信大家都看到。」（）

好似好耐都無再傳轉會消息，係咪阿狗轉會窗已完

好過你床上屌你老婆

啟德一號平民少少

25k 一呎=平民盤.........

BREAKING: Number of @PremierLeague clubs waiting for @JackWilshere to make decision on @Arsenal future. New contract offer is on the table. #SSN

比起 taikoo place apartments 唔係平民少少係咩

躝啦，好撚煩

咪撚續佢啦 太廢

Napoli have made an inquiry for Petr Cech on an annual loan

拎Koulibaly黎換

同u 比個個刀是平民啦

踢英冠啦

咪又係未有錢買樓
MK 條仆街渣咁多樓又唔見佢肯平租俾我

ARSENAL'S MIDFIELDER HUNT

Arsenal are waiting on Wilshere, but have already tied down Granit Xhaka to a long term contract and we are told talks continue with Sampdoria over the signing of midfielder Lucas Torreira.

Sky sources

Tor 仔收皮之後高薪續約太子
仲唔係咁

U 儱一買就要買豪宅姐

又哂TOXXXXX簽左等世盃完官宣

呢場唔會爆冷喇掛

開波了

屌聽日要返工

比利時個陣勁到

好浪費
KDB 中中

三中堅

比利時個陣好撚勁

carrasco 去支那廢晒咁

大炒feel

唔洗開工？

唔駛

打433咪幾好
夾硬出個boyata都要打3中堅

K31

又改名
冇上一排即刻 follow 唔到

比利時西班牙最似樣SO FAR

個後防

世三唔傳

比利時對呢隊真垃圾

[member]香港都有twinings買啦 [member]

32強最廢個隊

比利時雷聲大雨點小

咩冰島墨西哥瑞士全部本身都難啃架

但巧似話分左荷語區同法語區，好多球員溝通唔到 所以踢出黎好廢

銀河艦隊國家隊版

成隊英超兵
講英文咪得

就咁睇沙特同韓國廢好多

又識

講鷹文la diu

咁既人腳
成隊啞既都要贏啦

唔記得冰度睇返黎

講普通話先夠文明

韓國係廢
但未係最廢 岩岩同Sweden 踢其實都唔係無得踢

TOBY D傳波可以再垃圾D

巴拿馬班後防廢到

韓國好有機會做三零部隊

0配合
重廢過

最廢沙特/巴拿馬

日本可能仲廢

又有中國國旗

個torres又差d老烏

日本都係 除左伊朗之外應該都係三零

韓國對住瑞典可以半場0射門喎

Kdb痴撚線

班支那人搭俄羅斯地鐵係度china china 笑撚死我

打咁後晒晒

比利時真係唔掂，應該頂龍八強

英超明星隊

咁都唔掂？

【倫常慘劇】23歲女濕疹困擾多年 父親節殺父弒母後自殺亡
【22:40】警方晚上交代案情，指23歲細女涉嫌用利刀刺殺父母後，再用膠袋笠頭自殺亡，警員在其房內撿獲遺書，內容透露她長期受濕疹困擾
【21:30】警方暫列謀殺及自殺案
【20:35】重案組探員到命案單位蒐證
【18:00】男女戶主胸口中刀，而細女則用膠袋笠頭
【17:55】屯門重案組第2隊接手跟進
【17:20】3名死者為一家人，分別是父母及23歲女兒

屯門揭發3屍命案，下午4時許，現場為新屯門中心第4座一單位，一名男親友上門探望時，發現大門反鎖，於是報案。消防到場爆門入內，發現3人倒斃屋內。警方正封鎖現場搜證，案件交由屯門重案組第2隊接手跟進。現場消息指，警方未有發現遺書，廚房內有一把染血的刀，單位的門窗緊閉，開著冷氣。
據悉，上址一家4口同住，分別是年約60歲姓彭男戶主、56歲姓李女戶主以及兩名女兒。彭氏一家原本相約親友昨日父親節食飯，但日前突然向親友稱不能出席，隨後兩日更失去聯絡。直至今午，姨甥因有上址鎖匙，遂上門查看發現大門反鎖，報案揭發事件。
死者為姓彭男戶主、妻子及23歲細女，而大女則身處內地，她得悉事件後正趕回香港。現場消息稱，上址單位有3間房，男女戶主均胸口中刀，分別倒斃兩間房，而細女則用膠袋笠頭，刀倒斃第3間房。
根據土地查冊紀錄顯示，涉事單位由姓彭男子及其姓李妻子持有，兩人於1990年7月以72.8萬元購入。
過去涉及多人倫常慘案
2015年9月5日
馬鞍山錦英苑一名疑不堪中風、失業、失婚中年漢，餵兩子食老鼠藥，中年漢於長子毒發身亡後，伴屍一周再與幼子燒炭自殺。
2013年7月26日
一名取得香港身份的內地女，其內地男友帶同兩人所生的一對子女，到女友位於筲箕灣愛東邨逼婚，遭拒絕後斬殺女友及一對子女，繼而割脈及開煤氣企圖自殺不遂。
2012年5月3日
秀茂坪邨一名患病男雞販，不聽妻子勸告吃藥，揮刀斬傷母親、妻子及女兒後，跳樓自殺身亡，最終女兒命危、妻子傷重不治。
2007年10月14日
天水圍天耀邨一名女子，疑不堪照顧患癌丈夫的壓力，用繩索綑綁一對子女手腳掟落樓後，跳樓自殺身亡。
2004年4月11日
天水圍天恒邨天水圍一名經常遭虐打妻子離家出走，圖脫離丈夫魔掌，但丈夫致電留言以孖女要脅，將妻子引誘回家後，斬死三母女後自殘身亡。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

痴撚線...

對面個隊巴拿馬咋

比利時真係各有各踢咁

因為濕疹而弒父母...

廢到呢

亨利係比利時squad定做旁述？

其實唔怪得佢
佢老豆老母D GENE 搞到佢要受苦

買咗半場win睇黎凍過水

比利時防守勁hea

比利時仲廢過阿狗

個龍

呢隊波 真係吹得好大

比利時真係好撚廢

比利時出局啦

panama 都踢得咁辛苦

世三

個家姐都好慘
返到屋企全部人都死曬，殺人兇手仲要係自己個妹

比著我肯定痴左線，或者選擇自殺

呢隊吹大左，比利時應該同冰島差唔多

冰島應該行得遠過比利時

其實應該今年啲弱隊難踢咗
冇咩邊隊傳統強隊可以輕鬆贏波

咁都掂?

強隊一啲組織都無
弱隊泊大巴輕鬆坐一分望三分

歐洲紅魔

啱啱開黎睇 仲係0:0

本身國家隊夾嘅時間唔夠
就好難踢好靚嘅組織
淨係得以前巴塞做 core 嘅西班牙同埋拜仁膽嘅德國

踢世3同梅14
KDB放太後廢左

見到比利時就好掛住跳子

巴拿馬d人腳下功夫好似唔差

明天要去ifc了

法比慘到去BBC 講波

巴拿馬加油啊

上年好垃圾喎，唔揀都正常（好似係）

咁多技術型球員玩燒味係咩玩法

10 年英雄

歐洲紅魔果然無改錯名
同摩佬個隊一樣
都係老鼠拉龜

Lkk

BREAKING: Official announcement of Bernd Leno to Arsenal will be tomorrow, according to Bild.

個8號幾肯爆

多嘴狗

教咗d咩出黎

亨利

靠佢就含撚啦

想txxxxxx 多過 leno

睇黎都險簽
雖然個個source都話世界盃後簽

佢落場應該勁過lkk

踢緊燒味喎

世界波

又世界波

嘩

兩個都簽哂

抽得靚!!!!!

全場1-0

係咁摸pat

半隊人黃牌

唔入

巴拿馬啲人有潛質踢熱刺

都唔怪得卡拉斯高 人地都唔係翼衛黎

有神龍的好處

我地都有神龍 Leno 了

神經刀個神

斬乜撚野

比利時點解可以踢到咁冇form

已經簽左4件

盧卡古

簽martins啦屌

呢幾分鐘幾好

對巴拿馬都要踢三中堅

又咪咁撚廢

世三護波真係好勁

唔知係度做乜 鳩猜又唔係
又唔係夏神一個扭十個 成隊波冇目標咁

迪基亞好似話今屆個波好飄，易世界波

龍門好易派膠添

迪布尼呢場真係閪到呢

好似屆屆世界杯用新波 啲龍都會咁講

lukaku

又燈

悶到抽筋

呢下靚

靚波

即刻斬球靚波

呢個真 頭先瑞典仲好睇

吊牙有冇貢燈牙真係

2比0

呢球真係贏世三同kdb質素

對巴拿馬呀大佬

狼隊簽葡萄牙個正選龍

勁野？

都OK

ok啦歐國盃都靠佢
最主要文迪斯作怪姐

腳面出波

啱啱同sporting解約
阿狗幾時簽martins

驗貨了

世三真係好撚勁
成日都諗個陣雲加買到個個係佢唔係謝雲奴條柒頭

渣古

終於開大了

到時謝雲奴成材世三變咗不射男

講真lkk去左轟狗應該仲勁

根本當年就唔應該賣走

Lkk, kdb, salah..

後兩件唔出走唔勁

今年車狗等收皮啦

兩個世三

爭食爭到出哂面

成隊無乜form 各有各打咁 應該又走唔遠

卡套

David Ornstein
‏
Verified account

@bbcsport_david
36s36 seconds ago
More
Arsenal are in advanced talks to sign Germany goalkeeper Bernd Leno from Bayer Leverkusen. Not done but set to be decided today & expected 26-year-old will join #AFC - unclear which current GK would make way. Torreira pursuit ongoing - optimism but not done & #WorldCup delays it

屌torreira仲未搞掂點做野呀
仲有martins

david 都冇提過 martins

352

香港地真係好多花生友

嘩屌，想笠卡吐

f&m茶必買
飲上癮 返到香港要去連卡佛先有得買

估唔到Leno咁快手 爭個年青中堅同翼鋒炸 完成到一個就夠

比利時 都叫做有版有眼

雖然對手係廢..

射左

抽到好籤

好有世界盃氣氛

好多觀眾

welcome leno

老豆=燈王

thxxx

終於有j news

今晚黑b有茅得出場呢究竟

英格蘭LEAD幾粒應該會出下

落後出場連入三粒
新英格蘭英雄

睇英撚屌打人了

Harry Claim隊長

獲加打中堅

領隊係死熱狗

我地熱迷得罪你????

英撚冠軍了

屎達寧

出黑B就搞掂左啦

丁力好波

黑B -6仆街入波

claim

英撚咁勁嘅

冇曬牙狗嘛

突尼西亞

得罪講句太子真係唔岩打依隊英撚

唔岩踢英超

屌真係估唔到英撚組織最勁

反而張伯倫係呢隊英格蘭會有作為

呢隊英撚咁快
有佢咪盞妹慢晒

快上快落,兩邊出波入去 唔洗造波啦
熱同利曼班人都好岩踢

曼班人比妹巴妹到慢哂啦

咁多隊好似英撚踢得最好

上面有ching講左, 突尼西亞

西狗同葡狗都屌打呢隊3線鷹

對突尼西亞都守都唔穩

會唔會踢到60分鍾啲人暴斃架

應該同猁既下場差唔多

WALKER

麥龜撚羊已經喘緊

傻鳩嚟

打慣左，唔記得呢到唔係英超

十二碼

1:1

Pickford 都捉哂路，撲唔到

又係鏝狗

好似成班波牛純粹為左踢到個波咁
兩邊都係

牙lin

突尼西亞幾好波

神軒真係唔識向前傳架喎

算係咁，其實英撚點都要選太子個類妹波球員，
入完一粒就妹一陣先
屌你頭先繼續對攻搞到輸球12碼
雖然獲加on9

有球傳左比對面龍

一無我地黑b即刻踢到屎咁

見到神軒呢啲真係好掛住太子

唔打中前場串連
剩係左右兩邊或者後場斬上對方身後
英撚算係清楚自己缺點
好過以前妹妹下

連仔

以前9猜玩死自己

太快喇，班友好快好似尋日小豆咁跑到冇氣，2x mins已經喘到隻牛咁

Kane俾人MMA

拳皇同埋丁力閪撚到

都無辦法
唔玩呢種波應該唔會夠“西法比德巴”打

對突尼西亞都打到咁，仲講打列強

一路都chur到攻勢既
係衰手多同唔知尾段頂唔頂到姐

入唔到肉喎清

好多下差啲入喎

上半場尾係既，second half出返黎唔知做咩

可唔可以唔好要我半夜睇丁力

仲要連格特

U can choose not to watch

佢都可以揀唔出添，25b唔入呢到架，
狙擊出公海啦清

拉車

多蚊到

It is easier for you not to watch than to step down for him

撚羊專吸呢D

Step down jor

我見開場已經有

雀屎

Yeah You don’t have to be grumbling about sterling

係到講咩關你閪事咩

Same goes to you

龍虎切d最後一腳

今日笑話：英格蘭

踢得唔係差，但唔知做乜鳩唔起腳

笑唔到了

咁都唔叫差，成場唔知做緊乜

Harry Claim

贏波唔可以踢得差架咩

呢排冇乜心機同你呢啲小朋友玩，
夠薑出黎傾啦，
你要狙擊25b唔撚關我事，你唔好係到阿支阿佐。

陳晚德國果d就真係差 打都打唔入墨西哥，英撚算係咁，做到入禁區但唔知做乜鳩唔射

德國，我燒

-6

Ok
出黎傾咩啊 薑生

我碧

今年係英撚了

傾下幾時幫你冚家送殯，
到對挽我親手幫你寫，要死有餘辜定死不足惜

凸尼西亞廢過墨西哥好多啦 見最後十幾分鐘 右邊都空好多位出黎比英撚攻

黑b點跑啊

After you
你諗諗邊個襯你多d la

好意外組織最好竟然係英撚
但生波搞極都入唔到波
最後都係要靠死球

不必喇，我有排捱，唔似你早登極樂

西班牙好啲喎

可能捱捱下過勞死都未知
早死遲死難道你主宰咩 單靠口術就得你唔使捱啦

我覺得英撚好啲
西班牙中場有啲慢
不過有沙皮狗屈人機

英撚咁跑法，唔會走得遠

係姐，但英撚d波爽過德國好撚多，起碼d人肯走先

登鵰未

當英媒唔吹奏英撚果時，英撚就贏波

英撚真心幾有效率
有d猁feel

仆街 眼光光到天光 要準備返工了

牙king 轟兩粒

屌你老母之星期二又要返工

崇日狗真係好弱智

世界衞生組織在今日出版的《國際疾病分類》修訂版加入「遊戲障礙」（gaming disorder），承認打機成癮為精神疾病。

根據世衞定義，「遊戲障礙」指玩「數碼遊戲」或「電視遊戲」到了失控地步，日益沉溺，以致其他興趣和日常活動都讓位予遊戲，即使出現負面後果，遊戲仍然繼續下去或不斷升級。

根據新指引，若持續一年無法控制打機時間、影響個人、家庭、社交、教育、職場等領域，明知有負面影響仍堅持打機，將會視為疾病。

將「遊戲障礙」列入《國際疾病分類》，意味各國在制訂公共衞生戰略和監測疾病趨勢時，需要將之列入考慮因素。

電競係咪要收皮

今屆終於輪到英撚了

琴晚英格蘭上半場好勁喎
係最後一腳柒
下下都做到空位
射好啲都入左7球

史達寧

咁都著到10號

買咗Leno了 ，拿仔想借頭套狗

世界盃無25號

講真佢係差埋門果腳姐

過去做連拿後備

咪借喇
借左又要留ooo做sub
寧願賣ooo等頭套狗做後備

有kane, 佢專心做波就夠
今屆神射睇黎都係阿朗，傾，dc9之爭

米8for sure

迪甘斯繼續搵佢踢左翼就無了

今晚睇米歷克朋友隊

迪甘斯都係老坑黎 好撚固執

比利時踢出黎無英西咁好
要睇下黎緊有無進步

迪布尼腳面果球靚到

呢球世三落底果幾下都好勁
根本屈個人質素

成班大帝各有各踢
好似教皇馬咁煩

用韋素都唔用尼恩高蘭

對比利時真係無期望，英撚分分鐘贏到

下半場唔差喎
好過德撚好多先

德撚果場
一比人打反擊就空撚晒
壓到勁撚前踢

愛狗plan入面比狗係一定要留

睇返精華連加都 miss 左好多機會wo

德撚亂到九彩
比利時起碼有啲隊形

佢走位都幾好

好似睇阿狗咁
無側擊
全部塞係中間

Do：leno今日就會決定去唔去阿狗，烏龜仔就未完成但係進展良好，因為世界盃先延咗期

鼻屎技窮了
再用ozil唔洗出線

咁都唔同
俾阿狗踢應該俾人大炒左了

出ozil唔係問題
搵佢踢翼先痴線

咪又係咁 好彩對面比波柒

今晚有得睇波蘭神鋒玩轉力架國

4231個3都係佔中撚黎
叫兩閘當翼打又唔出個快d既中場補位
壓曬過半場又唔諗下兩個中堅慢到嘔
前鋒直頭格格不入

簡單d講成隊執柒左佢啦

唔選sane咪佔中囉

屌 今晚睇唔到小日本比人456

雲拿好想表現自己
反而2閘助攻力唔夠 2隻翼又冇乜突破力
中場太慢又軟

明明有Reus, brandt
鼻屎佬又唔出

要加班？

矛性

阿仙奴在過去很長一段時間里都在尋找施治的接班人，利華古遜隊的萊諾一直是他們追逐的目標，如今他們和這名德國門神已經越來越接近了。

據《每日郵報》和《踢球者》等多家媒體報導，這名26歲的德國門將已經和阿仙奴達成協議，雙方即將簽約5年，轉會費為2000萬英鎊。

據悉，雙方將在當地時間週二正式完成簽約，此前，這樁轉會談判已經進行了長達數週的時間。

done deal

有無全盛cg一半咁勁

雖然唔知準唔準
但Fifa佢係屈機龍
28歲己經87 三十上到90
打個八折都夠做

好過宜家cg 就得啦

90打八折得72，不了

英冠龍

Fifa 禾比都上到82

CG 呢家俾盡七十

但無乜得上好奇怪 明明美斯級數

出面班垃圾日日係到滲d錯既價值觀出黎(e.g. 女人係雞 父母廢寧願唔好生佢...
仲要一大班人正皮

依家終於出事

氦氣自殺個po 今次要上新聞

女人係雞 <--- 呢個真係好on9 自已毒俾女玩就屈9所有女都係雞
父母廢寧願唔好生佢 <-- 但呢個好難駁 只能說你都出左世就努力生存算

EMERY WANTS BELLERIN STAY

Hector Bellerin has been told he is one of five “untouchables” who Unai Emery wants to keep at Arsenal at all costs, the Mirror reports.

While the other four players have not been revealed, it is believed Granit Xhaka - who signed a new deal last week - and Alexandre Lacazette are included.

GOLOVKIN TO PL?

Reported Arsenal transfer target Aleksandr Golovin has started learning English, according to his father, Sergei.

"He does not even read this news so as not to clog his head during the World Cup," Golovin Senior told Russian newspaper Komsomolskaya Pravda.

"He now has one thing on his mind: the Russian team. But if such proposals are made, I believe that he will go abroad, play abroad. There football is of a different level, there is nowhere to hide. Speeds are different. I’m sure my son will be able to play at a new level.

"It will be more difficult with a foreign language. But I know that Sasha [Aleksandr] has already started learning English."

無跟得好貼 用helium 自殺個po 同 個一家三口斬殺案有關係？

女人係雞@mk子 社會問題 拜金

父母廢寧願唔好生佢 呢個真係中國大陸 同香港呢啲地方特有主流思維 社會功利又自私虛偽
近既日韓就比儒家影響 有野都係反省自己先 自殺遺書通常都係反省自己

決定hea做

Arsenal close in on Bernd Leno and Lucas Torreira £48m double signing

Arsenal are closing in on the £48 million double signing of Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno and Uruguay midfielder Lucas Torreira as new manager Unai Emery continues to overhaul the defensive spine of his squad.

Emery has already added two defenders following the free transfer of Stephan Lichsteiner and a £16 million deal for Borussia Dortmund centre-back Sokratis Papastathopoulos.

Goalkeeper and central midfield have been two other priorities and, following the start of talks last week, deal are now close for both players.

買埋個俄仔今年就搞掂

表面咁推測自殺果個就係單案個女仔
因為好多野都吻合

one of five “untouchables”
ramsey auba bellerin xhaka laca

臭燒 mk

唔知呀 人講我又講

垃圾冇人要Unsellable

今年轉會j撚死人

俄仔打翼?

你

我覺得個Logic係 人係 being thrown into the world. 自已無得揀但你父母有得揀
不過人比人比死人 窮對上有中產 中產對上有上流 上流對上有地產商 地產商對上有誠仔
唔通得誠仔先有資格生仔咩
不過我覺得 有時華人社會先天優勢太重要了
呢家已經無左窮人努力讀書可以發達呢支歌仔唱 中國人社會咩都講關系 後路 同錢
變相令Thrownness個無力感更重

冇左條老坑阻頭阻勢

好想要

課金就得

尤其是中國人小農思維自私自利 自己有權勢係諗呑佔更多資源 基本上冇bill gate 巴菲特呢種回饋社會概念

而家唔係講發達同成功喎
係條女覺得個病係因為佢老豆老母遺傳俾佢
唔識感恩不特止仲怪父母,可能上得連登CC台多搞成咁

毅進星 100

咁大個人唔識分對錯？

仲話大學畢業,而家D 90/00後真係慘

邊個話大個一定識分對錯

之前有個post話冇幾百萬留比佢都可以斷絕關係
好多正評之餘仲好多人認真討論

連最基本孝順都未識
再退一步對一個陌生人都唔會咁啦

自己唔努力,乜都怪人地
而家HK就係咁
成日話無父母幹,但自己連努力都唔付出

人地當個國家社會係自已地方
國人係自己人
多多少少都會為下一代做少少野
中國人就只會當呢家呢個地方係借返泥
下一代係陌路人
賴到盡就移民 成日聽D官呀北佬講要愛國真係笑左

香港啲毒撚同廢青最鐘意話全世界迫害佢
尤其連登c c 台聚集呢啲生物仲多過以前高登

社會既錯？
咁易比人影響 事非不分

仲有一講起比家用 一定成班講話父母垃圾 1蚊都唔會比
講真我番intern得果10k 父母冇要求我都會酌量比番
話哂都養到咁大

你話濕鳩老豆老母食哂你成份糧就另計姐

你問下啲98-00果班 已經好多扭曲

連登CC台講泥講去都係父母窮
佢地怨咩 窮 矮 毒
但如果你有錢 矮 毒 係CC台眼中唔重要
因為所有女人都係雞

個女可能有情緒病 又唔好怪曬佢住

港男課金主播百萬 主播一腳踏兩船

咁似呢度某位結左婚既手足

Yes 真係社會既錯 今次凈係隊死自己老豆老母
相信以後會愈來愈多反社會痴線佬 無差別斬人
日本 韓狗 香港啲年青人只會愈來愈痴線...

有病就唔可以怪佢
咁有病殺左你你係咪可以原諒佢

點解有病唔去醫/醫唔好就無問題

咁有病殺左你你係咪可以原諒佢 < -- 呢個真係有理說不清, 純理性討論, 有病殺左我 什至係親人都好 Logic上其實真係唔可以怪佢 但我會報復

但我意思係如果因為佢有病 又長期俾CC台洗腦 the blame may be more on CC台

同我講係 "唔好怪曬佢住" 事實未知 驚您地炒車

Silent Majority 爆紅已經係代表作 係社會既錯
當中有啲人只會想毀滅社會

469 咁都拉到去講

如果個POST個人 真係佢 應該真係醫唔好
同埋殺人呢點 局外人根本唔知佢地屋企平時點相處 呢個都係一個好大因素

但我意思係如果因為佢有病 又長期俾CC台洗腦 the blame may be more on CC台
^搵特定群組出黎屌 最後都會引出一啲痴線佬報復社會 好似啲5ch痴線佬咁

咁事實係咁 你見幾多cc 台中二撚迷首歌
以前高登cc人叫keybroad fighter 依家呢班係有幅射性

好多戲劇依家用殺人犯係長期病患/受虐做題材就係咁
要解決係要幫呢班人 唔係到出事去怪佢
社會問題唔解決 只會發展出更深層問題

點講殺人都係唔岩啦
唔好話有病無病先

重點本來就唔係病唔病 而係思維傳播
係唔岩 但香港社會已經阻止唔到越來越多呢種人

歸根究底我想講係 全部事實我地都唔知 好難講邊個錯邊個問題
可能係CC台 可能係條女問題 可能係其它問題 I am fine with that
但我不能接受呢一刻就話 係CC台/條女問題/係其它問題
But nvm it is not the point
抽離呢一單意外 CC台呢家日日都講唔知真心定假膠咁講女人係雞 自已失敗100%係社會同爸媽問題
唔係話一定全部自已問題同錯 現實係好多因素 但佢地spread個種憎恨同傷害他人去得到快感ge言論同思想先可怕同on9

同意

網上世界太多不負責任既言論
但就係因為果D人無批判思考先會相信咁先係最大問題

調返轉如果大家講野前有諗一諗唔好講不負責任既言論 問題都會少D
正如你都唔會係自已朋友面前日日講女人係雞
係條街大叫自已父母係死窮鬼啦
CC台就係一班係街大叫Hate speech ge on9

係咪得我覺得鄭捷is coming to town

我發覺我現實hate speech 都唔少

在你我身邊

例如呢 你指朋友間定公共層面

如果網上講野都要有限制既話..................

朋友間，公共層面太少接觸
我又唔會無啦啦周圍同人傾計

不是法律上ge限制 我講係道德上ge限制
但我其實同意網上講野都要有限制

你自己本身都多hate speech 物以前類聚姐
我一講hate speech 就比人屌

咁又要實名制

咁連登可以摺得

講下笑 ok ge
我覺得真正 hate speech 係有幾種elements
1) Motivating
2) 個人知道您係唔係講笑同玩膠 e.g. try to justify with logic
3) 聽同講係有一種快感

您可以試下幾個朋友講 genocide 廢老同南亞狗 之後你會快覺係好lun爽

唉 就係因為CC呢D on9 就俾位政權入

日本隊似普度個鬼佬著10號

你上埋我個份
因為一D冇批判思考既人而要限制網上言論

呢條左腳重炮好勁

左腳重炮 右腳不俗

咁今晚買佢首名如何？

連登都唔係真匿名啦

完全係斬腳趾避沙蟲

點解我電話有張柏芝既歌

到時你無得再話今日星期二了

我地好少講廢老點點點
通常都係頭先對個廢老點點點

連登仔最鐘意巿得玩就玩到爛
跟住俾位政權入

仲講咩比位政權入真係好港豬，
而家個政權都唔講道理，
你有冇比位佢都入你中路架啦

紅登

而家講緊CC台講既女人=雞, 窮人好生仔既言論 應唔應該要比人限制唔關咩政權事

同埋咩比俾位政權入 港共政府而家要玩以言入罪 你根本吹佢唔漲

而家話要定限制
真係set好個十二碼俾港共射咁
到時一定去到盡
最好就連登仔自己收歛下
你唔反抗都唔好助攻丫

如果連登真係咁勁嘅話，本土派入主立法會啦

有冇手足上過世界夢號個類型既船仔呀？

屌你老母又無時間食lunch

牙蛇 無謂一點同班學生逼canteen啦
遲啲食仲好

2007

呢個賣國賊黎
琴晚西野教練打比我話日本足總好似話想為佢解禁 重用入籍兵

United are preparing a £60m bid to sign Willian from Chelsea this summer. #mufc [Mail]

係買就好，韋利安依件真係垃圾黎

車仔就黎賣左成條中場俾獌

摩佬用好撚勁喎

記得果時轟更衣室搞事，係得金章安一個認真踢

勁？一季入球試過雙位數未？

工兵計入球？
佢場場都狂走位，搶唔少波
我轟下半季最穩定就係佢

walcott>>>>>>>>>>>>>willian

屌打翼唔計g+a 防中咩

訓左冇睇 琴晚禾子著七號？

剩計英超咪唔過

金章安好好用，又穩定
如果代表馬仔會走就好
如果唔係

都勁過山妹

黑b都勁過佢啦

阿狗都叫J左兩三季山妹，獌狗J唔夠半季已經由神魔合一屌到上天

咁佢個陣係打得好

有冇人同我一樣覺得窮人唔應該生仔

正確黎講係香港窮人唔應該生仔

韋利安依啲水平得80分，車路士成隊打得好個陣基本上佢就係廢，然後車路士成隊打得差個陣因為佢唔會差埋一份先顯得勁。韋利安仲要弱隊屠夫，好似今季對英超頭十五入得一球

全世界都係

屌那星，仲要30歲

屌如果佢去獌狗打輪換都好屈機啦

30歲右翼打咗36場6球8助攻，同沙基利36場8球7助攻差唔多。如果咁都要60m嘅話轟真係笑死

我撐優生學

歐洲好好多嘅

世界總係需要d窮人做低賤野,同有錢佬做對比
好似我咁

北歐福利主義國家咪唔係

我愛她轟轟烈烈最瘋狂

快撚d 跳樓死啦

你個ex都應該唔會再上連登mon你架啦，算吧啦六師弟

跳之樓將d樓契轉晒做我名先，thx

我做定帛金,係跳就快

我以後唔再出去玩，唔會再鬧你，返黎啦

我冇濕疹

夾份OK?
我夾1蚊

Yes, 下次兜巴星埋去就算

真。
佢返黎我再出去玩爛賓周

除左我個妹我未打過女人

有冇人知屋企裝修
要出去租一兩個月
點租先最抵

劏房

你不嬲都生野

Sik ball

去朋友屋企住

屌收工未？

早排同左ex分身，大家意見唔夾
到早幾日佢搵番我以為可以再一齊返
點知佢同我講佢一個月冇嚟M，用驗孕棒驗左有BB

你睇下一個月後會唔會搵番你啦

我收左工了

你老母就生野

埋囉，我埋單囉，點姐又唔係埋唔起，
個妹都養左咁撚多年啦

返屋企訓陣先

酒店

養個妹點都好過便宜仔啦

邊個會信

mo chase po, copy from where

生左出黎可以返北京個陣唔見左生過個姐

真心

55

浪子回頭金不換啊

樓豬係mk

佢就想 宜家條女搵都唔搵佢

玩到護士妹變左牛肺了?

點解要分手，禾有咩5巧

梨太巧，人地襯梨吾起

唔是啦
係我5色維繫段關係

U講到你d親戚把口咁賤，又唔想同佢地斷絕來往，你都係疊埋心水搵個叔伯既女結婚算啦

邊個敢串我頭囡，我打撚到佢出唔到境！
前提係佢做返我頭囡

你老豆：雞黎咋
MK: 走啦臭雞聽唔到我老豆話咩牙

應該係咁

【祝福南韓國家隊成為三零部隊】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCXCVI

泡菜狗就泡菜狗啦 寫到咁長做咩

禮貌啲！

還債啊死泡狗！

好想屌

你包起晒成隊都得啦

3點收工返到屋企CLS

我之後應該都會

凌晨3點呀屌你個閪

年青人係咩驅使你凌晨三點都唔收工？

開始覺悟D野做唔哂就算撚數
拖得就拖 還點都係出咁多糧

係窮呀屌你個閪

我淨係想屌aka

怕老豆有咩唔岩先

分手應該體面
誰都不要說抱歉
何來虧欠
我敢給就敢心碎

叫春點解唔去接佢收工

知佢收幾點先有得接，護士黎

見到人地同醫生仔仔一齊收工就唔好啦

佢驚比人捉上精神病房

on9 你無條女更表咩 a同p 同n

我得佢份更表，但我睇唔明

A p n co分別係咩

1001